老老實實，我轉gay好唔好

出世到宜家都冇女 轉gay可能有機會？

好

Gay 界更加重視外表

一個從來都冇女嘅男人
係更加冇男人會鐘意你

練大隻
gay可能先睇得上你
有肌肉有加分

Gay佬仲高要求
老老豆豆，認認真真叫翻場雞咪算
搞咁多野做乜撚野

仆街樣又冇 肌肉都冇乜

我開始做緊gym架啦

好多gay佬根本就係溝死女type

幾歲

選擇方向正確

19

講漏左 我好似有少少穩性gay

咁就收皮啦，大把人未出聲

轉基我幫幫你

咁你見到男仔有咩感覺先

冇 gay好高要求

pm我

我都19 但睇開咗 有自然有 要追得都唔長久 岩嘅就會自自然然一齊到

可以點幫

普通男仔冇乜
但可能因為做緊gym 見到大隻仔會望
見到又靚仔又大隻又有禮貌既更加
會心情愉快，但又冇怕醜既感覺

都得

你仔定女先

仔

但我到宜家都好驚同好唔想自己係gay

講真 有邊個想自己係gay

做gay佬有幾何可以幸福

隱？穩？
Btw gay唔係一種選擇嚟 你係就係
無囡同gay完全無因果關係
睇嚟你無囡幾合理

俾你入試試

如果我係bi 咁揀gay就係一種選擇？

如果我係gay
我應該會係0仔

正評同負評即係點呀？
支持同唔支持？

咁我屌你啦
留tg

好chur
等我認真探討下gay呢個問題先

同埋你見到我個樣就會彈鐘架啦

你想點都得

同埋最少幾個同學都話過我似gay 中學係大學都係

等我陪你傾囉

巴打我都係0仔

可愛零嗎

應該係
白嗰啲

留tg啦

你留得唔得

明明感情post慘變約炮post

hocc幫到你 ig佢

做gay佬好慘 尤其係樣衰
有得揀唔好轉

一定有機會，男人無女人咁市儈